最刻薄嘅合約可以有幾辣?

4月公司要簽新合約，出面環境麻麻，做定心理準確都好。

6天工作7日AL勞工假OT冇補水

好多都係咁喎

12k

有咩問題? 第一日做野?

唔補水咁仆街?

唔夠辣

根本都cut唔到

7日AL 1年後先有
隨時可回應到公司特發緊急要求 (即係24hr on call)
新年扣AL 放到年初 7
OT 無補水, 遲到要補鐘, 遲超過半個鐘當請半日No pay假

利申見過 無簽即走

閪工三寶